楊明又醉倒 飄移失控

如題

誰敢來表態!

不想吹氣只想感覺被放大

佢話撐警，掩護佢走

有聲